作為一個男人，我可以好肯定話你知同女朋友去旅行都唔一定會扑野

因為我係佢沖緊涼時瞓著咗

但係你同男朋友去

所以？

弱者

同男朋友去就含醒佢

射佢塊面睇佢醒唔醒

因為得6cm女朋友唔想扑

多謝你幫我含

扯咗都得6cm我都唔比你扑啦

屌你扯左先得6cm，咁咪扯果陣搵唔撚到呀。

6cm 你條女見到有無哈哈大笑